新討論區新作風 希望波台手足唔好攻擊cc台了

你地攻擊cc台 有冇諗過邊個見到你地分化最開心？
係共產黨牙！
希望大家放低仇恨 吾好再攻擊佢地了

推

ok

樓豬掉鳩北泡仔就得 我地攻擊cc台就唔得

Ching清泉

？

北泡仔外敵
禾地大家香港人 吾同牙ching

垃圾滾回高登

做咩自拍